支持驚賊繼續毋忘初衷 ！

香港正值動盪時刻，大眾驚員日夜出勤，盡得OT 80K ! 值得佩服！ 惜該名驚賊繼續生活日常，不忘撩下女仔，做下狗公！
希望佢女朋友唔知啦

推1

推2

推3

推4

推5

推6

連推

推爆佢

再推

人在cwb 硬推

大力再推

仲狗公很爽吧

很想要吧

不要侮辱狗隻 ！

汪汪

推

Pish

Pish 20 la

留意翻